【又贏】高鐵唔穩陣先係好事

到時咩人會搭得最多先 ？
一係就中國人 一係就奶共嘅香港人
如果係工作原因被迫翻去但本身唔奶共
都唔會選擇反而落車地點遠咗嘅高鐵嚟搭
所以由得佢出事就好 G持馬時亨繼續隱瞞問題 愈多愈好

自作孽

Karma

Armar